[嘩點鬥]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃8強首回合投選專區 #新垣結衣 朱千雪 姬嘉澤 周子瑜

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

新垣結衣 v 朱千雪
Gal Gadot v 周子瑜@TWICE

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃8強首回合

2018-4-4 12am-10pm

新垣結衣 v 朱千雪

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

快D快D

2018-4-4 12:02am-10:02pm

Gal Gadot v 周子瑜@TWICE

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

等多9秒都心急

千雪完美收皮

點同結衣鬥

終於破到蛋，算係咁

今次冇燈啦
周子瑜領先ar

恭喜

子瑜必勝

新垣結衣 v 朱千雪 91-40
Gal Gadot v 周子瑜@TWICE 35-65